有無人覺得穗珍好正！

見無咩人講佢
我係女都覺得佢好正
01:10嗰段勁sexy

女llm咩

Hui識食

小妹都好想同佢結婚

佢就係好多女fans
Btw覺佢同金敏喜氣質有少少似

是
難得你冇色情佢

不啦..

真係好撚正 stage既表情好撚正呀屌
個人覺得Kpop來講佢同hani啲表演真係數一數二

不了....重醜

佢勁性感跳舞好好睇

是。。。

覺！！！
金毛好能正

=.=

男仔係咪唔鍾意呢類型
問過男朋友都話唔覺佢正

我男朋友都淨係會睇miyeon舒華
男人都係咁
淨係睇樣

講真隊入面佢樣的確唔算靚
但表現好突出 hold得住全場

性感得黎又唔會好over 好正
minnie 都正

今次個金髮look勁正 反而minnie今次個髮型我麻麻

Minnie冇陰旁方好睇好多

今次comeback minnie第一穗珍第二

幾正 fapcam都很好看

minnie紫髮嗰期最好睇
穗珍紅髮金髮都好正

Minnie 冇陰真係正好多

係

正過重醜

無人醜

你心醜

老老實實佢同小娟嘅表情 minnie嘅聲線真係好吸引人投入個mv
係樣以外比到嘅嘢
做到好多宜家女團做唔到嘅嘢
穗珍比我嘅感覺 可以行華莎嗰種路線
唔係話靚女 但係有魅力 健康性感辨識度高

小娟好正=.=

閪女人妒忌美妍靚過佢打壓她

poster揀左佢同米妮

有兩得揀張？
想買了

moko cdwarehouse買左兩個version
可能無生意任你揀

好彩牙笠唔好呢type姐

有
睇完queendom 先識佢地
每次舞台睇穗珍shot都會重睇又重睇
勁壓場
雖然老實講五官唔算靚
但反差萌勁正
好吸引

btw 今次首歌好聽
但點解佢地d歌 永遠段rap都好似有d格格不入咁…

台下講野陰聲細氣怕怕醜醜咁

latata uhoh lion段rap都幾好

一開始覺得佢唔靚
但睇睇下覺得佢好有魅力啲表情好正跳舞都特別有feel
佢queendom跳senorita我睇咗幾十次

我記錯左 應該淨係put it straight 個舞台改編版段rap先係 同埋今次呢首
其他你講幾首都好順耳

勁易臉紅 完全估唔到佢係咁
然後上到台d表情好鬼迷

覺得佢表演好淫 好正

因為條臭閪點都要加段rap show off 自己

佢性感得黎唔淫嗰下正

老老實實
Kpop 女中最想同佢啪就係佢
太靚反而唔想啪